---
extends: _layouts.answer
section: content
title: Dlaczego islam rozwija się tak szybko?
date: 2024-04-07
description: Wzrost islamu przypisuje się wysokim wskaźnikiem urodzeń, młodym populacjom
  i nawróceniom religijnym.
sources:
- href: https://www.islam-guide.com/ch1-7.htm
  title: islam-guide.com
---

Powszechnie wiadomo, że w USA i na całym świecie islam jest najszybciej rozwijającą się religią. Oto kilka obserwacji na temat tego zjawiska:

- „Islam jest najszybciej rozwijającą się religią w Ameryce, przewodnikiem i filarem stabilności dla wielu naszych ludzi…” (Hillary Rodham Clinton, Los Angeles Times).
- „Muzułmanie to najszybciej rosnąca grupa na świecie…” (The Population Reference Bureau, USA Today).
- „…Islam jest najszybciej rozwijającą się religią w kraju.” (Geraldine Baum; Newsday Religion Writer, Newsday).
- „Islam, najszybciej rozwijająca się religia w Stanach Zjednoczonych…” (Ari L. Goldman, New York Times).

Zjawisko to wskazuje, że islam jest naprawdę religią od Boga. Nierozsądnym jest myśleć, że tak wielu Amerykanów i ludzi z różnych krajów przeszło na islam bez dokładnego rozważenia i głębokiej kontemplacji, zanim doszli do wniosku, że islam jest prawdziwy. Ci nawróceni pochodzą z różnych krajów, klas, ras i ścieżek życia. Są wśród nich naukowcy, profesorowie, filozofowie, dziennikarze, politycy, aktorzy i sportowcy.
